我系臭雞，你問我答

How much 1q

幾時生日變51歲

50歲臭雞？

自出，膠價不回

稍後會有公告

100k 今日

可

怕自爆唔答

你去梅窩

不了

無興趣知
出街求其叫聲臭雞
都有唔少女人身體反應誠實想擰轉身
nothing special

你真係姓雞 個身又一陣萬年煙臭味 你贏

即係我比30k 你屌？

我姓雞又好多汗味所以被叫臭雞咋